有冇ching都讀緊三寶 法唔法國workload 好大

去法國讀啦

吳國

話左法國workload大 仲去嚟把撚咩

認真post

如何大法?

好多野要讀

Agger

聽日要test

Test 姐 利申已炒

你讀邊一寶

Ot ching

多女

冇gpa 冇ulife 冇女

ching至少讀d野關事
我讀眼點解要讀普通anat

咁多位ching溫完physio未

聽日八半有icbb 十二半有physio

physio midterm好易 exam好難

錯兩題已經無a+